【 太監教行房 】中國網友不滿小英當選 籲「14億人都來投票」被封帳

中國網友不滿小英當選
籲「14億人都來投票」被封帳

總統蔡英文11日以817萬231票，擊潰國民黨總統落選人韓國瑜的552萬2119票，成功當選我國第15任總統，有中國網友對此表示不服，認為14億人都該投票決定，語畢就被中國網管封鎖帳戶。

微博用戶「朴先生日記」發布貼文指出，

「蔡英文連任台灣地區領導人（總統）的消息傳出之後，群裡一個粉紅憤憤不平地說：『台灣只有兩千多萬人，應該全中國14億人都來投票。』然後，他微信就被封號了。」

但該則貼文疑似也違反中國法律，目前已被下架。

香港臉書網友將這篇貼文截圖後發出，引發全球華人譏笑，不少人留言諷刺「中國人有票嗎？」、「蝗國人見過選票嗎？」、「怎麼不是14億人選習近平？」、「真是忍不住笑」、「仆街老共連投票也不能討論」、「蝗蟲太搞笑了」、「投個毛」、「弱智，五毛不只無腦這麼簡單」。

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

笑死人咩